點解港共唔整條痴線佬公屋邨

痴線佬鬥痴線佬
白卡鬥白卡

寶田算唔算?

有AR

好多痴線佬？

咩

痴線佬斬痴線佬
被斬=痴線佬-2
斬人=拉入青山
社會痴線佬-3

煉蠱咩

最強痴線佬

深水埗都似了

整出黎有幾難
點分痴線既先最難，依家一班痴線既做哂高層

道友區

白卡佬一棟
屋企人曾經拎過白卡嘅一棟

有中轉屋

青山出來嗰啲同監躉

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

調返轉諗，點解無正常人公屋邨？

好似如龍開個鬥技場斬到周圍都係血

Outlast咁

聽人講,屯門有條村係專收精神病理由申請公屋既人

呢個唔錯, 白卡大亂鬥

已經條條都係

即係玩真·格劍啫

菜刀互劈

青山論劍

練蠱

正常人點會住公屋

正常人唔會住公屋啦

條友一定係覺得自己好正常既公屋仔

佢做地基啦就
起多幾棟 等其他有病嘅人住入去

重有露體狂

搬曬啲痴線佬去一個屋邨 咁淨低個啲咪係正常公屋邨

諗起都正
傑出痴線佬

有無得諗

諗諗下香港咁多痴線佬邊夠用 應該劃一區比佢地

白卡齊打架

咁多人住公屋 咁多痴線佬咩

一到夜晚啲痴線佬鬥嗌
深夜互潑屎尿

頒個傑出痴線佬獎比佢

益左佢哋 益埋右

大把啦
安蔭
葵涌邨
葵盛東
勁多痴線佬

G持

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

仲要再細分？ 仲想浪費更多資源係佢哋身上？

寶田本來就係中轉屋村

樓層既高度用黎分痴線既程度
最高層既係最痴線

近年有蝻亞街童

好彩可以早啲投胎

正常都比佢地搞到癲

全部group落一個區

個啲係心理變態多

乜都扔落街

堆填區？